開party 要突發轉場，點先可以做到最有效率？

小弟平時最愛開party,但係近排開厭左一個地方。
個主場圍晒野驚我地玩爛，咁有咩辦法叫班p友轉場。
等個仆街場主怖置好晒就轉地方玩